覺唔覺隻曱甴強好撚變態

日日周圍做show高調出黎講野
扮到好nice
背後係咁落order清算港台
出新招搞手足
搞大學 和理非大圍捕 剷起星火
宜家就凌晨高調綁架

改埋句狗隊slogan扮納粹德軍
我懷疑飯局條片都係特登流出黎 話比人聽佢拉攏埋演藝界班大粒

自尊心強，唔寸得唔打得唔鬧得

仲要被妄想係幾豬萬人陷害三萬皇軍
又講到天子尋龍自己係被選中個個

更嘔心係同班藝人開party
同毒品之子個老豆成蟲講學佢做警察
難班佢班細嘅收市民錢打市民
日日上微博扮KOL

目的就係要你驚
要你唔奮氣
佢而家擺明亂黎，但政府一日都唔做野，好大機會收埋駝地

仲有ptu加人 買裝甲車水炮車 買新防禦裝
係咪以為自己打緊機補裝呀

屯門大媽咪係
制造嘈音既唔拉

拉被嘈音騷擾既人

網台講佢入過
中大話劇組

標準中二病人士

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

呢種識公關嘅仆街最難搞

唔係城府深 都唔係醒目

純粹個人夠賤夠仆街 行為舉止成個女人臭閪太監咁

納粹香港

條仆街其實好撚陰濕

呢條友做足公關，唔似前一哥或林奠不問世事
紅底不了，出賣良知既人

真相係最有力證據，只要大家唔動搖，佢做幾多公關show，講到點訓斥自己友，都係香港公敵

見怪不怪
只係以前香港人太幸福
讀多啲歷史啦
保皇黨講得無錯
年青人應該多讀中史

撚係公關咩
真係識公關成個香港都吹奏緊佢啦

與人鬥其樂無窮

刷鞋仔一名冇乜咁勁，只係港豬廢

Push

佢咁高調會唔會想奶盡雜總
等林奠做咗棄子
佢去選特首㗎
實現軍政府願望

都係個自尊心強少少的on9，咪又係普通人一個

係都唔出奇
家陣真正特首係鄧PK
林鄭已經俾人架空

我哋梗係知啦，因為佢講嘅嘢唔係講畀我哋聽。但我諗佢咁嘅態度會麻痺到一堆人

推

黑社會心態

政府唔做野？係市民唔做野啊！

琴日朝仲係熱門有成8個熱門posts去宣傳佢個電台訪問

無腦

學共產黨個套
遲d要拉完人仲要老屈佢拍片認罪

佢未上台之前啲人已經討論佢嘅背景
話佢好撚恐怖㗎啦
點講好呢
都唔知應該話同想像一致
定係比想像更加差好

未上台已經知道啦 傳有黑底背景 721又傳關佢事 勁恐怖 仲要日日出來做show 好嘔心

一步步進入警察國家
警察軍隊化
政府被警察騎劫
法律對佢哋失效
所以野用武力解決

我覺得佢噁心啫
唔知以為佢係傳統高官
幾何見佢武裝分子扮好人？

權力令人腐敗

依條仆街為咗第日做保安局局長鋪路

對住無恥既狗，要比佢更無恥

公咩呀
而家壁壘分明，要信差佬嘅就咩都信
要憎嘅立場唔會變
你身邊有人因為佢做呢D野而改變心態，你只要loop 警暴片就可以改變返佢地嘅心態

同777一樣

其實奴隸聰未退之前大家都話pk鄧嘅履歴超危險
鄉黑加支共進修
隨時係喺浦東幹部學院之類D支共學校到學埋D賤格政治迫害招數

———————————————
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

林鄭夠無公關啦
咪又係咁

「一早壁疊分明」呢句其實由六月開始已經講緊，但我相信真係仲有好多到呢刻都對政治唔上心嘅人，所以都係要一如既往拉攏仲諗緊嘅人

同林奠天生一對

起碼佢加快啲人加入我哋嘅陣營

賤撚過盧偉聰 打理大

更邪惡

等如幫藍絲kol宣傳緊姐
無乜野既

呢兩個月係咁糾纏係真黃偽黃
呢條友係黃定藍真係幾曬氣

屯門大媽無可能拉

一群自給自足既五毛，根本是中宣部的軍隊
連錢都不用給

社工

宜家最恐怖就係唔比你出聲話自己係黃
教育界滅聲
港台封殺
陸續有黎

宜家咪係咁補緊鑊
周圍去 探老人家 去隔離營 去行山 打電話
增加緊曝光
睇得出好唔情願做
分分鐘係曱甴強要逼林奠同佢一樣玩高調

宜家仲開始玩電話恐嚇
用藍絲借刀殺人
仲有出動埋網軍 連登呢排好多狗留言
條撚樣用盡一切方法想搞鳩我地

佢真係黑社會
黑白兩面上到呢個位唔係顛都唔信

從來都係黑咋

賤種強一定會不得好死

唔怕壞人奸 最怕壞人有文化

完全唔覺呢條仆街難搞，大家唔夠齊心啫

幫手推

[警世] 敵暗我明 反守為攻

事實就係咁，就係要我地毫無還擊之力，打壓到我地唔敢再出嚟

毒品之子個老豆之係毒品本人

中聯辦下旨要咁樣做
曱甴強中大劇社，戲梗係好啦，依啲嘢咁多年來中大最強
林鄭依啲西女人，叫佢做戲比你啲賤民睇慘過去死

佢唔係嗰種典型軍佬，係咁講「嚴正執法」「絕不饒恕」。佢識講「尊重傳媒自由」、「自己都好鍾意睇頭條新聞」呢樣真係令唔少人繼續猶豫

唔使屈
你就係

[推爆呢個post!] 爆門警報器幫唔幫到手足?

傻強唔傻架，但又黑底

事實係我地都無還擊之力, 好無助

崇基劇社

你本身個朵臭哂啦五毛
關我撚事

search骯髒戰爭

大把黃絲連19年之前哪歷史都唔會讀

雙面人

吹大咗，發現有幾隻護主犬
未坐正已經俾人發現同鄉黑有路
攻中大自己母校，圍理大直接促成美國通過人權法
藝人飯局肉麻當有趣
前幾任手段高明好多

講真大陸城市都無佢咁誇張日日掉人洛街，同咁高調知法犯法

姐係自卑

我淨係知佢成日覺得自己口才好好
但其實個個都覺得on9

就算係都唔可以咁諗

因為冇人敢暗殺

中二病重度患者
成日自我感覺良好

但事實係你都吹佢唔脹

鏡頭前扮下野認下衰比你威下，鏡頭後拉鳩你打鳩你。

比著係你坐佢果個位你都一樣會咁做
因為想要"贏"
係含撚聰垃圾乜鳩都做唔到
不過做呢d位真係要死全家
講緊含撚聰同乜撚強 唔識佢個名

點解個天唔收佢

P

正常五毛被我追擊就潛水
你就唔同走出嚟俾多啲人block

都要港豬夠垃圾先比人咁惡啫
Natural selection,懦弱嘅垃圾總會比肉食生物吞噬
講到尾係港畜嘅共業嚟

呢條五毛係隔離po批鬥黃店
好心係五毛就認撚左去啦

唔算變態
普通中共貨色
林鄭成堆同中共高官日日都做緊戲

傻架條友

呢七個月已經好勇
覺醒得好快
你係屋企打堆字屌鳩港豬實好易架

咪撚理人地講乜
佢依家係當自己係明星咁

(超緊急自保法）目睹黑警深夜非法拘捕應對方法

鄧總統

戈培爾 希姆萊再叻都無用

依家中國=42年納粹德國

軍國主義

同泛民一樣高調講嘢背後落order咩都唔做

只係個人去得夠盡姐
有後台撐腰想點就點

唔出刀就係咁。poly 識佔領，但唔識出刀，成班左膠送頭。而家狗上門都唔識出刀，抵死啦，成班垃圾送頭派。

左膠港豬最鍾意攬住形象同民意 唔洗暴力抗爭, 對住納粹, 用愛與和平解決就得

根本連登好多專登搞分化

佢後台係支共
未必係港共

拉攏 搖擺不定嘅人我好認同

佢好快中肺炎

叻人做壞事危險一萬倍

冇向工聯會同老黑學習姐

佢唔係完全冇弱點

其實係 一係好似靚坤咁捉晒大佬B 全家都仲得

軍權無限大
行政權力無限大
司法制度崩潰

唔革命既話，死守立法，真係有用?
行政，立法，司法，請大家諗清楚係點操作

快啲死全家 唔好再係度害人

14年之後，呢d事時有發生
只係而家明目張膽
不過都好，就如同721，中環lunch time放tg咁，會打/影響到d本身中立/與世無爭嘅人，要佢地歸邊
Youtube嘅黃標事件，逼令到劉世良親口叫泛民去美國時講一國兩制是否已死，如果係就取消香港關稅地位
今次瘟疫，柒婆唔封關，令到日韓封香港關，又逼緊d港豬歸邊

唔覺 係勇果炸唔係我地果邊 如果係有老黑同傳統67 老左既能力應該會反Cup 到

佢d所謂公關對中立淺黃/藍個班嘅作用係點?
真心想知聽完會有好感定更憎佢

其實會唔會?我見佢鳩up完好多人仲嬲

其實有冇諗過 警察係狐假虎威 我地唔係驚警察 我地係驚佢背後嘅勢力

睇個名都知佢pk

Action speaks louder than words
一個人最大嘅失敗就係唔敢面對自己嘅失敗同軟弱
10分到40分有幾倍進步，但都係垃圾唔合格，日日一堆人上嚟打飛機口頭爽鳩叫吠幾聲咒下班老恐就好威武？
講緊你呀廢物，你上嚟開公打飛機博正評刷存在感去慰藉你嘅弱小心靈就做咗實事？ 人地屌你地班人形豬垃圾就「係屋企打字好容易」你係街用data is打威啲囉弱智仔

同納粹黨一樣

通常心理變態都係呢種

過多十年你地班港畜有命再吠啦奴隸嚟咋你班廢柴，特權階級隨時殺豬咁殺你，你隔離隻豬會叫兩聲咁囉。即係你而家做緊嘅野

有撚公關咩 日日出來柒就有份

咁樣諗咪比佢吸引唒d焦點
根本係中共落order
邊撚個做都一樣

而家香港絕對係pk強話事，淋病日日俾港台寸都冇開拖，pk強一黎就搞鳩佢

邊個夠佢惡？

屌你垃圾 狗柄強都吹奏
只係條有槍既廢鳩咋
試下冇槍落區丫on99

同林奠簡直最佳拍檔
夠晒無恥

咁都唔醒目？
佢壯大到三萬隻狗個膽而你又奈佢唔何

有同等裝備財力既

2千個勇武都夠打到呢班毅進狗縮番入老母個臭閪度啦

無限濫權比個弱智都識玩

咁香港就會倒退返1974年 icac 成立之前
雖然而家icac 都冇撚用

另一方面睇 係佢令香港由一個自由社會 變左一個軍隊社會
香港沒落既開始

咁你有無同等裝備財力呀....

佢一開始到而家都係想俾人知香港冇左警隊唔得，所以先有721，點知衰左獲杰野，而家又想漂白，不過烙印太深，市民歷歷在目，警察手段太黑暗低招，特別前線警，學歷低原故。香港警隊冇嫁啦，成世都俾人小爆，俾人叫黑警，出幾多鏡做幾多公關都冇用。唯有學689 個招，自我感覺良好囉

同埋只係佢做咩 我地吹佢唔脹
而唔係佢手段高
基本黃藍一早劃分左
我忍佢講罰 我完全覺得佢講野只係呃到不問世事既港豬

根本就係收緊片

咁就唔關醒唔醒目事

有無諗過佢出黎做show唔係畀市民睇
而係畀班狗睇

佢醒目嘅位係佢識食住你咬佢食呢一點黎玩大佢

呢啲叫人不要面天下無敵
或者兩個字：無賴

佢上一手就唔識做呢樣野喇

舊年7月已經有巴打出po 林鄭一眾政府文官係狗隊傀儡

呢條Pk tang自尊心好強，自以為好撚醒
所以我哋要不斷踐踏佢，搞到佢痴線

誰大誰惡誰正確

猶太復國都唔係一年半載既

push

佢自己做埋公關cls

其實佢d公關唔係討好大眾, 係做俾佢班𡃁睇
反正點做大家都係屌柒佢, 佢做d野令班𡃁死心塌地好撚過
而家做乜都有狗王死攬, 幫你講到黑都變白
要錢有錢, 要彈有彈, 要糧有糧
班爛仔跟大佬都係為呢d

佢深知民望冇撚用亦挽回唔到, 一班聽話既打手先係最大既本錢去到R更多錢同權

最on9係林鄭
比pk鄧騎住
有炮永遠都係大曬

毒品之子個阿嫲都係賣鴉片

你都戇鳩
你同鬧呀Rich柒 "你試下冇個有錢老豆?" 有乜撚分別

佢識玩又點
下面3萬隻狗鑊鑊都同佢倒米

佢完全係活在自己世界

佢知道無人可以制裁到佢地,無後顧之憂,政府仲處處維護佢地

你有你鬧,反正佢地都唔care民望同形像

做show係洗白
做俾藍屍打J
必須打倒清算
手指公我屌手老母

黑社會作風囉，佢做返佢本行

係味五毛來架 叫人讀中史
早兩年中史變必修知唔知幾大回響口竹

唔覺 人地只係做緊半年前連登仔想做既野

真係好撚嘔心

以打擊目標黎計 傻強絕對先於林鄭
但偏偏佢冇乜柒野報出黎

佢係要幫淺藍洗腦呀，我地要出黎搶佔話語權

明顯佢係小丑黎，幕後都唔會係佢話事

有名你叫 陰陰濕濕 鄉黑強

當咗自己係大將軍

你知我知大家都知中聯辦揸旗
問題係而家明顯係中聯辦直接接管左狗隊

689年代至少689管到禿鷹
而家明顯 中聯辧&狗隊架空左林鄭

陶傑毓民都好精通歷史
多讀史書講嘢先有內涵遠見
唔係開口埋口淨係嗌人死全家咁膚淺

打飛機就有份
你睇cctai件水炮車

佢仲受黨訓練過
咪當提早見識黨既招式

佢只係一隻出盡奶力維持狗隊合法性既狗

寧願捉鬼批鬥條小學雞

好狡猾㗎！手足真係要提防！

香港最少有3代人係無咗反抗既本能
生活過得太安逸

魔警就梗係變態啦

下，佢自信過曬頭囉，以為識鳩up幾句就呃曬所有人

唔明點解無傳媒問佢直接助攻民主派大勝咩感受

暴大社工出身。

可能林生綠左都唔知

呢個真 屋企班廢中成日話共產黨係咁嫁
邊夠佢鬥明明知是非黑白但從來唔反抗

咀咒師發現。

佢個招我記得作文學過, 先煲獎一下, 再講出自己想帶出既論點

例如：我都有睇港台節目呀, 都做得好好, 但係呢如果佢咁咁咁, 就XXXX

天子尋龍

面皮厚撚到丫.....駁埋條脛

睇個樣就知係正仆街啦

聽過老孤狸未, 越老越陰濕奸

佢真係幾犀利

同鄭月娥幾襯

我見過呢個人
他好像成日對住你笑
笑到個心寒到不得了

其實我的應該要比佢地更加厚面皮
做要人厚顏無恥

佢長期受到中共洗腦

一定會行秘密警察套路

黑社會好出奇呀

最愛見到冇腦低能盲目撐警的人士

係變態，但事實上佢係有計劃有pr技巧
唔可以輕視佢

唔好輸大家

A

呢個年代除咗貧富差距好大，資訊差距都唔可以睇小，連登仔日日睇國際新聞掌握資訊越嚟越多同快，但有人可以係同以前一樣唔care發生咩事

轉移緊721視線
佢咩都夠膽講 但好少提721

都有 等佢地士氣高昂丫ma

其實盧偉聰算係咁

同佢比

佢醒過林鄭好好聲(唔係讚佢)，林鄭只係得把口強硬，其實係扯線公仔，宜家咩自己都話唔到事。
正正因為咁呢種人先係好危險，唔係佢點解會拉到咁多手足，每次出招唔似林鄭下下打到痛處(比如打壓港台，仲要真係有影響)。仲要佢係上台之前已經好有黑社會經驗，黑底黎，同黑白兩道都混得好熟。
呢種人係好值得提防。
希望唔好比佢搞到港台呀!
港台頂住呀!

打錯字，"唔似林鄭咁胎死腹中，反而下下打到痛處。"

奴隸聰冇覺悟一心為黨服務
只係一心諗住打完份工就退休嗰種
講大話講到閃閃縮縮咁
我諗嗰幾個月係佢成世人最大壓力的時候
佢知道警察係做錯 但都要死頂
但鄧炳強係完全唔覺得警察做錯 錯的係香港人

認同，佢比777危險得多。

好邪惡，大家唔好鬆懈

面就驚隊打
底就KOL100聯署搞23條

agree

面皮厚咋

賤人，香港警察史上最大醜聞，單係一段飯局片已經臭足20年

警甴必亡

描述不當. 唔係變態, 係陰毒/陰濕

佢愈鳩嗡，大大聲歪理只會更令自己公信力加速崩潰
，仲以為自己好撚勁